500 Balazos
500 balazos, armas automáticas
pecheras portaban, de cuerno las ráfagas
los altos calibres, tumbaban civiles
también por igual.Anti-blindajes, expansivas las balas
dos o tres bazucas y lanza granadas
Obregon Sonora de veras pensaba que andaba en Iraq.Vestidos de negro, encapuchados
muy bien entrenados, pues fueron soldados
la mafia les paga, y ellos disparan
no pueden fallar...
(ahi le va un saludo pa'l compadre y toda su gente échenle ganas plebes)Muchachos de arranque, saben del peligro
ya están bien curtidos, se hicieron a tiros
al que se atraviesa tumban la cabeza
si es que bien le va.Ya los del gobierno, no quieren toparlos
si escuchan disparos, corren pa' otro lado
por lo que les pagan, no piensan por nada
la vida arriesgar.Rugen motores, ya van los comandos
la ciudad peinando, y levantando
negocio resuelto, patrón satisfecho
hay que festejar.